想去旅行 有無一次性孖煙通推薦

去返一個禮拜左右 有無一次性孖煙通推薦

128 維園見

成人尿片

花園街買一打啦

屌我都想要
百佳惠康好似得一次性三角底

無人想咁囉

一日一條著完掉 唔想洗

無錯 我想買d 棉質既孖煙通 方便日著一條

慣左真空唔著

萬寧屈臣子果D一次性3角底,勁細條,著到春袋痛

即棄就即棄啦，一次性

我好抗拒紙底褲呢種質地 如果有棉質可以會好少少
著紙底褲去旅行個感覺太頹

你夠錢 乜撚都係一次性

普通底褲買完點都要洗洗 即棄既可以即著即掉

你碌鳩仲污糟過條底褲

幾時規定過普通底褲唔可以即棄

有乜嘢係唔可以即著即掉？

用普通孖煙通用一次就掉浪費

太浪費

係
我就算買即棄裝都會反轉著多次

搵啲鬆鬆地霉霉地嘅舊底底著完就唔要算啦

ok既,一星期旅程要帶足6條,無咁多

uniqlo airism 洗完好快干

唔好著 12 日唔著
幾爽

即棄款用意在於減輕重量 想一個背 囊就出發

唔得啦 拉鏈夾親得不嚐失

拎曬舊個d 去 著完就扔

第一次backpacking?

係 35L 左右就夠,再帶個摺得埋既布背囊當移動背囊就OK

我上次40L去左個半月，帶左5條孖煙通，每幾日洗一次，U記個陣薄料好快乾唔重，捲埋就慣位啲

你一個月唔駛擔心啦，唔想浪費就買個隻著啦

你一個星期

更正,唔係第一次去衰行,只係上次去過帶D底褲最又要係帶咁多條返屋企覺得好笨,想再輕D

我都係著AIR SIM 孖煙通,果次一星期都係帶咁多條左右,想再輕便D

咁咪帶原先啲底褲去，用完即掉返香港換新

舊底褲至多得兩3條,正常黎講可以著到10年八年

正常人都係咁，不過樓主又話要減重，又話浪費

咪撚玩啦，當你唔爛都好，個橡根頭邊捱到兩年。。。

你就唔識欣賞...就係因為著鬆左條像筋先舒服,新褲COOL住條腰好辛苦架

挑！幾條底褲晒你幾多位？

帶三條U記都夠，早上洗晏就乾！兩條都可以嘅⋯不過我個人比較着重底褲嘅衛生，會帶多條做後備。

咁慳直頭唔着咪唔使帶～

仲有⋯ 乜柒「一次性」用埋晒啲支那詞

嘩屌，依啲真係得你識欣賞

鬆左既底衫,鬆左既底褲,訓教果陣真係有好大差別

樓主呢種人諗條底褲都諗一大輪注定做唔到大事

已經玩撚完

一條底褲著四次，都係帶兩條

做人唔好太拘泥小節

接受唔到,要日日換一條

你好核突。。。。
呢啲底衫褲用左一年之後啲菌都多到洗唔走。。。
用10 年仲污糟過屎坑

誇張d 可能 底褲著三年左右應該ok

一次個著5條上身 到台灣先除 行理咪輕囉